[秒經]張敬軒 Top 3

塵埃落定
感情用事
缺

春秋
不吐不快
櫻花樹下

襯

雖然想ivana嘅 不過我鍾意佢唱
下次愛你
手望

春秋
不吐不快
下次愛你

怎麼可
感情用事
酷愛2014

襯
春秋
老了十歲

酷愛
餘震
Hurt So Bad

靈魂相認
靈魂相認
靈魂相認

不吐不快 Blessing 春秋

不吐不快
春秋
襯

追風箏的孩子都冇
已經唔洗討論

好聽不過唔係top 3呢

都幾多人放不吐不快喺top3甚至1

談維持現狀安好 遠遠說不上

塵埃落定
無名指的光環
井

好耐冇見

只是太愛你
百年樹木
騷靈情歌

襯
春秋
怎麼可

難揀

他的故事
春秋
披星戴月

春秋
追風箏的孩子
斷點

餘震
春秋
缺

櫻花樹下
春秋
披星戴月

我嗰名+雪花抄+餘震

酷愛
餘震
騷靈情歌

故園花茶
靈魂相認
My Way

Top 1, 問誰未發聲

春秋

酩酊天使
我的天

黃秋生合唱？

追風爭的孩子-港樂版
春秋-港樂版
迷失表參道-港樂版

港樂x張敬軒世界第一

夜宴都冇

追風箏的孩子
百年樹木
不吐不快

春秋 2014
酷愛 2014
我的天

下次愛你
塵埃落定
不吐不快

隱形人 (第一次聽已愛上)
不吐不快
缺

agree

其實都係top 1 never change

不吐不快 下次愛你 呢兩首一定top3

塵埃落定
不吐不快
襯

襯
春秋
下次愛你

揀唔到好多都好正

春秋2012
無名指的光環
餘震2012

襯
井
單打獨鬥

櫻花樹下
春秋
笑忘書

春秋
空手而來
餘震

好多下次愛你估唔到

騷靈情歌
酷愛
青春常駐

餘震
春秋
襯

春秋
笑忘書
預言書

酷愛
春秋
斷點

下次愛你
塵埃落定
缺

佢係咪唔諗著出新歌啦？

披星戴月
缺
酩酊天使

明明他已離開妳
靈魂相認
襯

井
不吐不快
下次愛你
披星戴月
hinsideout版酷愛
翻唱 你救哪一個

揀唔到top3

井
不吐不快
The Everlasting Day

塞返啲利是先

爬起~~~yeah e yeah ~

忘掉了 生~~死~~

櫻花樹下
塵埃落定
春秋

靈魂相認
酷愛2014 Live
空手而來

聽軒妹啲歌好sad

櫻花樹下
騷靈情歌
笑忘書-港樂版

餘震
不吐不快
櫻花樹下

隔夜茶
悔過詩
雪花抄
其他都好鐘意不過啲舊歌好似冇乜人提

Blessing
酷愛
缺
風起了
過客別墅

幾時有新歌丫

春秋
只是太愛你
襯

追風箏的孩子
春秋
不吐不快

我的天
春秋
襯
點解無人講我的天

嘩
同菲律賓姐姐呢首都有人識

Pin

其實大家嘅top3好多係YouTube好hit嘅歌no offense
btw mine
襯
塵埃落定
裝睡的情人

其實聽開張敬軒總有啲係自己好鍾意嘅歌咁啱佢係hit啫
見到上面有人問夜宴都冇
其實夜宴 狐嗰啲我都好鍾意不過呢一刻就唔係揀佢做top3

青瓜過大海
春秋
百年樹人

傷感歌
春秋
井
不吐不快

比較無奈小小
餘震
遙吻
找對的人

第一個玩爛gag ok的
但係佢首歌叫「百年樹木」呀大王

走左英皇先喇，奶到fair fair聲

申利，唔撚聽佢新歌如果佢繼續留英皇

我記得係十年樹木百年樹人呀嘛…

追風箏的孩子
Hurt so bad
青春常駐

Btw啲cover都好正
黃偉文4部曲 我本人 女神

得，知你學霸

不吐不快真係好正

利申
不吐不快
騷靈情歌
下次愛你

塵埃落定
追風箏的孩子
怎麼可

你終於都嚟喇

好耐無見

樓豬扮睇唔到

公關技倆
睇穿左喇

塵埃落定
hurt so bad
春秋

張敬軒個降兩度都好高質

兩人的幸運
我本人
吳哥窟

同時都系夕爺嘅詞

追風箏的孩子
笑忘書
下次愛你

酷愛
百年樹木
春秋

喺英皇啲歌都開始回塘 已經冇乜邊首擺得上台

騷靈情歌
春秋
塵埃落定

第一騷靈情歌

之後
下次愛你，遙吻，追風箏的孩子，餘震，靈魂相認，找對的人

太多太多唔知點揀

遙吻

我覺得形影不離同歲月靜好幾好聽但好似冇乜人聽
雖然我top3都係揀番出名嗰堆

ahh識野的確軒仔嘅最好聽嘅歌都係最hit嗰堆

其實係hit 唔hit都有好聽嘅，不過多數pop3都係hit嗰啲

@沒永久才留影
@沒挽手才伶仃
@沒有身何來影
三位絲打可以上水喇

井
裝睡的情人
春秋

三首太小 十首就差唔多

原本秋天個曲已經好好聽 加埋razel嘅詞同把聲

披星戴月
餘震
春秋

春秋
百年樹木
不吐不快

笑忘書 x港樂

完！

同你一樣

春秋真係無得輸
無可能頭三無佢

中肯

春秋
不吐不快
酩酊天使

襯
緋荔謝·少年
春秋

咁少人講笑忘書咩事

壯舉
明暸
春天

缺
風起了
我的天

襯，塵埃落定，病況

春秋
井
缺

春秋
酷愛
笑忘書

青春常駐嘅話2014年連埋笑忘書個version或者連住叮噹可否不要老聽都係喊到痴線

百年樹木
每次聽都忍唔住喊

攝氏零度
P.S I love you
春秋

遇見神
怎麼可
靈魂相認

Top1 春秋

然後係佢講生死既歌，唱得好好，但好underrated

井
P.S I LOVE YOU
靈魂相認

騷靈情歌
只是太愛你
斷點

top 1 係潛水 不過應該冇乜人識

不吐不快
騷靈情歌
笑忘書

唔係冇人識得佢話唔唱啫

my way
騷靈情歌
笑忘書
餘震
追風箏的孩子 2014 2018 live
明明他已離開你

3首好難揀 ……

下次愛你2018 真係好正！
一定top10

我好貪心
自己作（普通話）：
hurt so bad
斷點/無能為力/只是太愛你medley
明瞭

自己作（廣東話）：
故園花茶
井
靈魂相認

環球年代：
不吐不快
追風箏的孩子
被星戴月
（私心想揀買迷失表參道）
PS好想再有Christopher ChakX林夕

蛋公司：
百年樹木
缺
不同班同學

翻唱：
聽說愛情回來過（unplugged live)
全部翻唱皇后個堆
留低鎖匙

仲有太多....

Christopher ChakX林夕

披星戴月
不吐不快
靈魂相認

屌識嘢

春秋
下次愛你
塵埃落定

不吐不快
完全因你
井

追風箏的孩子
百年樹木
櫻花機下

櫻花樹下

春秋
百年樹木
不吐不快

Miss you JK

come to me be in my dream~~~

掛念你在這些年~

第一次聽直頭覺得係迪迪尼D經典合唱金曲
個feel勁似
a whole new world 好似都係菲律賓姐姐唱
軒仔幾時走向國際

最好自己開公司喇，而家出面大公司唔係紅就係奶， 環球染紅，寰亞嗰啲等咪一撚樣！

春秋
塵埃落定
我的天

無人提deadline嘅

呢一刻top3

披星戴月
Deadline
缺

不吐不快
未來的回憶
後來

覺得佢好歌都好聽 但特別想講 井 呢一隻歌

春秋一定係膽
塵埃落定都係
其他真係排唔到 太多好正

不吐不快
春秋
遙吻

遙吻
詩郵寄
男孩最痛

襯
他的故事
形影不離

2018 年四首都好正 仲有青春常駐係你自己唔鍾意啫

你個名嘅劇歌真係好正估唔到有人識

我自己preference
騷靈情歌 （因為呢首然後留意佢）
酩酊天使 （狂聽）
春秋/ 缺/ 不吐不快 （打和）

騷靈情歌
麈埃落定
Stop the time

我直情覺得成隻senses inherited 都好正，係我第二鐘意嘅碟
第一係笑忘書

Senses Inherited 係正 成隻都好有心咁做

為何戀愛可以當做吸過半支煙 隨時不太高興將那煙蒂放一邊

春秋
不吐不快

淨返一首，隨心情有變，揀唔到

春秋 攝番封利是先版better

塵埃落定
緋荔榭 少年
不吐不快

作為留學生 其實故園花茶真係有共嗚 好代入到

點畀留學嘅巴打聽
回看熟睡城市幸福嗎

春秋
缺
櫻花樹下

井
春秋
酷愛2014

藍定黃？

櫻花樹下
遙吻
追風箏的孩子